求求你地救下個對被控暴動既情侶

佢地律師幫佢地搵緊相 片 同人證
有人話見到當日有人影到相證明佢地只係幫緊16歲義士
但依家搵唔返個個人

推！！！

推

下面個個地圖標注位佢地地被捕地點啊

pushh

唯一幫到所有義士嘅方法就係堅持五大訴求

堅持但都要幫佢地搵到有利證據！

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

有無西環街坊個日有係街見到啊

8.5 罷工！

源輝閣既閉路應該係最有機會錄到架！

送俾佢地最好嘅結婚禮物

今次抗爭贏左
莫講呢對夫妻 所有人都救到
絕對不可放棄

pish

推 推到搵到為止

推呀

push

Push

我知道抗爭贏左所有義士都會無事
但係！
依家佢地可能已經好驚話真係會告入暴動罪 坐十年！
我地唔可以停止幫佢地
更何況無人知呢場仗打幾耐！

有冇人幫到佢

唉 應該得記者有相

光復香港 時代革命

推 救人

推！

去香港電台,NOW,立場,01果D問

推推推

Pish

根本人人都要拍片，唔應該影既野就刪左去

推啊

扶一扶起身，幾多歲都知～ 求其揾個16歲認左係佢咪得囉

依家真係痴撚線
無罪推定名存實亡
要被控人搵證據脫罪
Cls

冇片但幫推!!!!

幫下手啦唔該
佢地今日結婚，當送份新婚禮物俾佢地都好吖

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

strong push

希望搵到

幫幫手 最好既結婚禮物

搵手足係附近及商店派傳單會好d.

其實我反而真係覺得前線嘅鏡頭得記者仲未夠
因為個個對鏡頭真係太敏感
一見到有人影相或者拍片就圍屌
但事實又真係唔可以唔屌
因為對方出咗便衣狗混入影人大頭相
但係我哋又真係需要更多嘅鏡頭去影呢班仆街嘅所謂
所以好似搞到兩頭唔到岸

P

而家得黑警單方面口供證據？

痴撚線而家路過都要自己搵證據證明無罪

有罪推定?

救人呀呀呀呀呀推

無需要搵片啦
現代法庭係控方搵證據
克警有其他料想鋤對夫婦嘅話
佢地扶起女仔嘅片段一來唔係有力反證
二來影到唔應該影嘅嘢就累埋其他人

唔好再話搵片

光復香港！時代革命！
8月5一齊罷工！

幫手推

自推100次

唔知由幾時開始香港嘅無罪推定已經名存實亡

其實應該開post下呢個矛盾

睇下新聞啦dllm
16歲個個係一齊被捕

眾籌搵清洪幫佢地仲實際

認同
有鏡頭可以保護和理非免被屈
但有鏡頭勇武就要靠自己
行動前做好 black boc
行動後換裝

每一位被告既都要救

呢個我唔清楚 但無論點我地如果有證據會更好
何況你唔知班狗會點偽造證據

其他人可唔可以睇番當日live，幫到佢地手？

PUSH

救下對情侶

仆街黑警全家死

人人一部gopro係頭

新婚快樂

推
85三罷
七區集會

最平嘅gopro大約幾銀？

幫幫手丫

人證都唔得？

一早講過

一人一部gopro

戴頭頂 影全程

幾百蚊搞掂

完全保護自己、身邊人

調番轉頭黑警要有片同圖證明佢地有參與先入到罪

幫推

pp

點都好，搵定實冇壞，搵到之餘仲要請擁有人出庭作證先可以當合法證據
而記者所拍嘅片全部由公司擁有
所以你係應該去搵各大媒體拎
寫明 時地人 想問佢地拎定腳本同搵定相關拍攝者
我相信係前線嘅人都唔會拍到片
加油呀，快啲send email去所有媒體度

千六？

黑警係個度拉到佢地已經係一個證據，證明在場，手頭上多啲料安心啲

無罪推定
何況係暴動咁嚴重既指控
影唔到片證明佢地有份係入面叫囂同掉野就唔成立
黑警有罪推定就唔代表個官係咁
雖然香港司法都。。

在場=/有份參與
尋日個菲律賓人韓國人有無份參與?

何況正如護士在場係救人，唔係參與
但都捉左先
黑警不嬲係咁
林淳軒係機場比人捉告暴動之後撤控

在場習結，在場有暴力破壞社會安寧

已經搞掂暴動

Up

推到有片有相

Pushhhhhhh!!!!!!!!!!!

up

在場習結，在場有暴力破壞社會安寧

已經假定在場人仕暴動

真係要靠自己解釋同個官信唔信

香港已經由無罪假定變到有罪假定

唔係，而係暴動罪門檻低到在場就中招

幫推！

幫手啊 救命

仲假定黑警誠實証人

林淳軒旺角都有在場
最後撤左控
因為佢只係食花生。

救人呀

［代轉發］[已FC] 728被控暴動的準夫婦有嘢想講

人地係信入面冇要求 小心樓主係狗上黎求片指控返對夫婦

［突發］保護義士 小心黑警從大家手中拿到證據

大家幫下手推

有啲法例的確會假定在場人士犯法

好似非法聚賭，唔理你有冇賭，

喺果個埸地就假定非法聚賭

同暴動一樣

然而，區域法院郭偉健法官，在旺角衝突案件之一的莫嘉濤案的判案書卻直言，第19條「立法原意明顯是：控方毋須證明參與非法集結或暴動的人與其他人有着共同目的或執行共同目的」（註4）。

到了高等法院重審梁天琦案，黃崇厚法官則與林文瀚法官見解相同。他說：「雖然在條例於1967年修訂時，立法文件曾指出不用證明共同目的，不過，控方和辯方都認為，基於普通法案件的發展，現在已確立這是必須證明的，本席同意這個見解。」（註5）高等法院自是比區域法院權威，後者受前者約束。

當然，多了或少了一個須證明的元素，會影響「暴動」法的闊窄，但更重要的是對「參與暴動」的涵蓋面的影響。如果「共同目的」是元素，那麼「參與」者就只包括與其他非法集結人士有共同目的的人，不包括只是「貪玩」或為自己私人目的加入行動的人了。

因此，基於不接納「共同目的」是一個元素的郭偉健法官判決，參與暴動的人「可以是『隨意參與者』（casual participant），即是那些見到公共騷亂正在發生，趁着機會加入自己沒有目的的暴力或擾亂，及心中沒有特定意圖的人」（註6）。或許值得大家翻看，在區域法院被判暴動罪成的，有多少名是「隨意參與者」，或未經證明是否「隨意參與者」。

然而，黃崇厚法官的定義仍不夠穩妥，因為他認為與其他集結者一起作出第18條列出的種種行為，例如擾亂秩序、侮辱性或挑撥性的行為，已可以滿足「共同目的」元素。這一來，這個元素幾乎有等於沒有，因為作出上述行為本身已是一個犯罪元素。換句話說，示威者單單與其他集結者一起作出上述行為，已同時滿足了兩個元素！

情侶同護士點都唔符合上述元素
但前線手足

幫pish

救人救人救人

唔好意思 你太睇唔起我了 窮到無飯食都唔會做狗
同埋 如果我係狗 我洗鬼係度搵 我直接問保安拎唔好？

亂世情侶

推，救左人先

其他人基本上。。。

非法集結-》三個人以上，警方比多次警告冇走咁就GG

再加埋現場有冇暴力破壞社會安寧

有就已經成為暴動了

救義士 一世平安

我冇野講
我要搵律師

咁如果你識對夫婦 介唔介意叫佢地講一聲？因為我都係擔心義士反被指控
其實你一句話唔係我真係好難信你 所以我懷疑係合埋 希望你明白

我會罷工

推

有攻擊策略，大家係時候推一個散水策略

推到有心人見到

..

Push
DLLM POPO

開個post諗住救兩個，

仲有幾十個諗下上面果兩點點拆好過啦

推爆佢

有時好矛盾
平時大家都唔想俾人影相拍片
但有需要個時就無求片
而依個關鍵時候就難搵到片
可能得返記者先有片

利申本人係唔識個對夫婦 係朋友問我 我幫手開個post 但如果你有懷疑 我會聯絡上面wts人士 請佢地叫翻對情侶向大家說明

麻煩你！

幫下佢地！

全部人都要幫！

推 好人有好報

呼籲！

信香港法庭？

推啊 救人
要相
要片

堆

好人一生平安

邊條條例咁講？唔見有你講到咁低門檻

245章
18.非法集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。 (由1970年第31號第11條修訂)
(2)集結的人如作出如上述般的行為，則即使其原來的集結是合法的，亦無關重要。
(3)任何人如參與憑藉第(1)款屬非法集結的集結，即犯非法集結罪 —— (由1970年第31號第11條修訂)
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁5年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁3年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

19.暴動
(1)如任何參與憑藉第18(1)條被定為非法集結的集結的人破壞社會安寧，該集結即屬暴動，而集結的人即屬集結暴動。 (由1970年第31號第12條修訂)
(2)任何人參與暴動，即犯暴動罪 ——
(a)一經循公訴程序定罪，可處監禁10年；及
(b)一經循簡易程序定罪，可處第2級罰款及監禁5年。
(編輯修訂——2013年第1號編輯修訂紀錄)

8.5 全民三罷

香港幾時由無罪判定變有罪判定，要自己搵證據，唉
好人一生平安

唔罷工嗰啲要進行批鬥!
唔支持我地嘅都係走狗!要批鬥!!

。

其實你搵到片佢扶起個年青人仲死得快
暴動罪係解佢地在場而有足夠理由相信佢地係一伙（Company)
你現場比人拉得 都坐得9成 爭在係10年定8年

佢話破壞社會安寧先係,
我地係和平示威, 所以唔會有事。
定啲嚟~

推呀屌

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

推 有時間就推

下面兩張相既記者可能拍到個刻片段/目擊到 需要搵到佢地！
另外佢地想請求一位住廣源里源輝閣既業主幫手 要求睇當日閉路電視片段 佢地已經知道有有用既片段 但拎唔到片

Pishhhh 求大家救下佢地

對唔住 但真心想問 每次喺現場影相就畀人鬧 邊度會創造到呢啲 證據

利申唔係影大頭 避開哂樣

警犬有乜證據話佢地暴動，佢地做過乜

其實現場示威者唔俾人拍片，個人覺得有片以證明清白嘅機會比14年低
Btw push 到有片，希望情侶平安

祈求天地放過一雙戀人

推到有片

So Sad But True.
我有時去前線影啲野出文宣都比人屌

check下自己影嘅現場片 真係會救一命

推，好人一生平安

推 求下大家幫手
送呢份禮物比佢地今日新婚

小小一推

小小再推

三推

天佑義民

8月5三罷

推！！！！

求商舖比CCTV

又一對情侶比，你地推左去做死士

其實前線帶鏡頭防身係常識
影開既比人屌慣

叫人唔好影係叫人唔好昆班攝台戇鳩仔上前線
佢地真係可以0Gear個個Robert Capa上身🤔🤔🤔
阻Q住晒

推
星期一罷工

全部錯鳩晒

pishhhhh

源輝閣法團是深藍,唔肯交片
相/片是有用的,可以證明他們只是身處此地,該地方是掘頭巷,除了已封站的地鐵出口根本無處離開(重點)

推 一個都不能少

推到搵到人為止

推！ 濫捕可恥！

推
屌你老母死克警

推爆

堆！

搵番16歲果個人
係咪會救番兩個 拉一個
咁搵唔番好正常

去現場問啦

有問,發散緊去問街坊
法團那邊就不太需要旨望了,佢地有心要人死
另一個微小希望是當日有示威者影到

我地以後每次都唔要有人被捕
推

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

佢哋今日結婚

救人

加油加油加油加油…推爆佢

當初又係你地話唔割席
所以只有一班人勇武
和理非必定受到同樣對待
暴動罪最concern既係 你地係咪一伙（Company)
唔割席唔係用口講 行為上都要負責
入去坐既時候反省下

直接去商戶到問啦

16歲義士咪俾人拉埋嗰個